一人一個７月１號唔出來既原因！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

熱呀

國安法啊大佬

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月13日遍地開花

咁遠 難得放假不如抖下

難得紅假

人多危險

The N word

返工

要做義工屌你
義務急救員

Blocked 垃圾五毛

小心中暑呀

ching 真勤力

拉

港島太遠 不了

怕狗

咁去希慎食下午茶

終身監禁架大佬

光復....
Sorry唔可以嗌
拉得

人善被人𨳒 此君是五毛撚 不用回覆 可以不理

7一維園見
Facebook ig airdrop